{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050023",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오늘된장 가산점"
    },
    "text": "本日のテンジャンは、ソウル特別市衿川区加山デジタル1路171階124-1号に位置する味噌チゲ専門店です。 ここは加山デジタル団地駅の9番出口の向かい側にあるSK V1センター広場にお越しいただければ、建物の間に入って左側にお戻りください。 当店のメニューには様々な味噌チゲ（コウタケ、牛のともばら肉、ワタリガニ、タニシ、キムチ入りチョングクチャン）があり、好みに合った味噌チゲを選択すると、注文と同時に温かく健康的な食事をお楽しみいただけます。 肉定食は注文1位ですが、10,500ウォンでプレミアム韓商(2人)は32,000ウォンです。 チゲ定食は8500ウォンでお得な食事ができます。 そして牛のともばら肉入り味噌チャグリは9,000ウォン、コチュジャンプルコギビビンバチゲSetは9,500ウォンです。 また、ヤンニョムカニ肉入りビビンバは14,500ウォン、カンジャンカニビビンバも14,500ウォンで味わうことができます。 このすべてのメニューを変わらない心で、あなたのために心強い家庭食として提供いたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "テンジャンはどこにありますか？",
            "answer": "テンジャンはソウル特別市衿川区加山デジタル1路171階124-1号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テンジャンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "テンジャンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "テンジャンのメニューには様々な味噌チゲがあります。具体的にはコウタケ、牛のともばら肉、ワタリガニ、タニシ、キムチ入りチョングクチャンなどです。"
        },
        {
            "question": "テンジャンの肉定食はいくらですか？",
            "answer": "肉定食は10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テンジャンのチゲ定食はいくらですか？",
            "answer": "チゲ定食は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テンジャンのプレミアム韓商はいくらですか？",
            "answer": "プレミアム韓商は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テンジャンの牛のともばら肉入り味噌チャグリはいくらですか？",
            "answer": "牛のともばら肉入り味噌チャグリは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テンジャンのコチュジャンプルコギビビンバチゲSetはいくらですか？",
            "answer": "コチュジャンプルコギビビンバチゲSetは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テンジャンのヤンニョムカニ肉入りビビンバはいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムカニ肉入りビビンバは14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テンジャンのカンジャンカニビビンバはいくらですか？",
            "answer": "カンジャンカニビビンバも14,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 382
    }
}